感覺而家搞死蘋果其中一個方法係想搞到無人想做蘋果記者

今日蘋果記者俾人擄走左
我地貨金俾肥老黎 但前線記者完全得唔到支持 但佢地受苦最大
我唔知記者身份可唔可以金錢支援
但除左金錢支援 仲有咩幫到呢班前線員工？？

係壹週刊

push